[問路] 由銅鑼灣香港大廈搭咩車去到油麻地獨立大廈

儲啲 AEON 積分儲到就快過期要換野
痴佢個線全香港得幾間 AEON 可以換，平時果啲吉之島話唔換得，要走去銅鑼灣香港大廈分行

然後有啲野要搞，要去汽車交通運輸業總工會九龍分會 (工聯會野，但無辦法，唔關我事 )
(地址: 油麻地彌敦道499-501A號獨立大廈三樓)

跟住要去土瓜灣間招商永隆銀行，間野成個香港無分行咁滯

香港大廈 （銅鑼灣） >
獨立大廈 （油麻地）>
唯一大廈 （土瓜灣）

住開新界，驚搭地鐵唔識出，蕩失路，求巴士
但首先要出咗銅鑼灣先 (咪點去 AEON 換野)